如果gin lee今年無歌手獎攞我以後唔聽廣東歌

屌你嗰首自我感覺還好正撚到
先唔講林夕既詞寫得幾咁好
寫撚中曬d情緒困擾既人諗d咩
就咁聽都已經正到爆啦
仲有自己同自己對唱
如果無獎完全對唔住個樂壇

你可以唔使聽喇 自我三星期速冠